九品芝麻官尾段公堂果幕真係世界級

笑料一浪接一浪
高潮起伏真係冇撚得輸
睇左廿次都仲覺得好精彩

最後一幕龜婆都大埋肚仲世界級

成日都想香港有個包大人......

大咩呀大

我叫大人啫

人咩呀人

個肚係皇上,所以佢聽倒皇上花柳死咗就好大反應

睇咁多年以為係呼應返冇屎忽個仔係你生嘅呢句添

大人叫得唔岩啊？

叫就得, 睥就唔得

我啤咩啤!

你唔啤我又點知我啤你啊

我大人啤你賤人得 你賤人啤我大人就唔得

我堂堂一個舉人 你叫我賤人！？

你睥我囉睥呢

你唔睥我點知我睥你呀？

我大人啤你賤人得 你賤人啤我大人就唔得[/quote賤人 賤人賤人 賤人

你話你仲唔係賤？

大人你咁講就唔啱喇，佢話哂都係朝廷欽

欽你老母

大人豈可在公堂之下

大人，唔洗提老母提到咁盡ge

盡你老母個老母

尚書大人真係機警，風吹邊便就擺邊便

有聲po

好撚多聲

檸檬頭

隻耳仔突然間好嘈

屌

樓上睇對話已經好似睇緊戲咁

樓上啲對話仲好笑

彈出彈入 打我呀笨

彈出彈入 打我阿笨

屌 對話好正 幾繼plz

淨睇對白都可以一笑再笑既只有周星馳

而家d笑片莫講話對白，睇完成出戲都笑唔出

你話你仲唔係賤，今日我身為八府巡案黎重審此案，我都未傳召你，你就衝出比我鬧喇，你仲敢講你唔你犯賤？你話呀你係唔係犯賤

痴撚線

好呀
拿，大家二口六面聽住架，佢叫我打我先打架炸

好呀，屎忽鬼。

頭文字d
三年前

阿叔，我咁大個仔第一次聽到人有咁既嗜好

一年前 打錯

校長條八婆 踼咗我出校

咁大個仔真係第一次聽有人有咁嘅嗜好

傳來福😨 👁👁-> 👮‍♀️💀 -> 😱

叻到mun，隨處瞓，周身籮友印，抵你插住碌棍囉…

你精到妏 除褲訓 周身蘿由印 抵你插住碌棍

你生仔無屎忽，老豆賣屎忽，自己爛屎忽，中意食雞屎忽，大屎忽，你無生意走嚟鬧我？

我個名

原來係月黑風高 殺人夜

在下常昆

屎忽鬼

你用明朝既劍斬清朝既官？

流民師表 我覺得都ok

成個post有聲

我恨不得拎佢個頭黎抿屎

真係好經典
全段毫無冷場

有為, 你見點呀?

我有啲肚餓呀

你教咩科呀？

戚家陷家產啊

搞咁耐係咪想收錢呀

每次睇到呢段都笑到gap gap聲

仲要係噴住啲餅咁講

三千兩銀票就冇你份啦，一兩啦，你係值咁多架啦

我同啲街坊嚟睇熱鬧嘅 唔覺意企出咗少少
最多咪企返埋去

呢度唔準食煙

唔准搭我膊頭

包大人個仆街跌咗落個窿度呀

你唔食我咪唔搭囉

你唔食我咪唔搭囉!

有為 攞塊黑布過我蒙頭然後入閘

會唔會係漏左幾句呢？
邊有學校唔比人食煙

你唔搭我咪唔食囉

呢個係之後，
喂你咁大聲做咩啊

我然得將佢嘅人頭

拎嚟炆屎。

咁你放手ge我咪掟囉

剩係一個場景就玩到咁多花臣
橋段同演員真係最重要

阿叔你炆完就到我炆

痴線, 一路碌一路講返哂d對白

三段被刪除嘅內容

有為你抆完我再抆
阿伯你有無興趣啊？

入場果幕好似打拳咁都好正

1h23m左右開始

陰陽屎忽鬼

一睇到佢係電影內外嘅形象反差就覺得佢係一個天才

你講你？

我而家仲識背檸檬頭，蝠鼠眼 。。。

你唔扔我點放手呀

呢個post好嘈

你老母湊大你咁辛苦走去做太監視為不孝
唔尊重老佛爺視為不忠
你個不忠不孝嘅死人妖坐喺度做咩啊

就提你老母

唔好意思啊，訓導主任。
佢係新黎ge代課老師叫張英

叻到汶 除褲訓 周身籮袖印 抵你插住碌棍

屌
一入黎播緊文字版九品芝麻官
笑死

佢食煙喎

原來又係一個死太監

我企係度你夠膽坐?我唔鬧你鬧邊個呀

佢唔食㗎啦

出去另開個post啦好嗎

好 等我奏明皇上 將你抄...
抄你老豆

依套戲係連登仔最憎o既垃圾王昌拍

王晶

痴線，邊有學校唔俾食煙架

咁啦，等地先奪去方唐鏡ge功名

當年好多都係啦
仲有李力持
好笑就笑架啦

我俾錢你，快啲走呀

我俾錢你，快啲做

戚家冚家剷啦！戚家冚家剷啦！

支那人？

前半部好少，後半部有d悶

周星馳既劇無時無刻一有人提就會即刻想笑，好似依家個有聲post 咁

尋時王晶不嬲都正

落閘放狗

成枱麻雀都夠腳哩, 你掂至好呀女

行得出呢個公堂先算啦你

我頂你個肺 插你個胃
頂到你花開又富貴

行得出呢個公堂先算啦 人黎 落閘放狗

苑瓊丹子同魯芬嗌交都好正

比佢生比佢生比佢生比佢生比佢生比佢生

個post好嘈
樓上做乜鳩啫 又要喺度騎劫個post 又騎唔到
睇清楚標題之後 自己死出去開新post啦 阻Q住晒

金風玉露一相逢

更勝卻人間無數

兩情若是長久時

又豈在朝......

點解......

個post好嘈

少左兩隻字呢
呢首係床前明月光 而是地上霜呀死蠢

你話邊個呀

無錢學人叫雞？

邊個應咪話邊個

漏左句喎清

漏左句又

勇乜敢丫 我上黎咁耐都唔敢望落去

檸檬頭個段我到依家都仲背到

呢把劍上斬昏君 下斬讒臣

原來又係一個死人妖

龜婆個肚真係唔知點解會大埋

唔准講粗口 唔准提人老豆老母 唔准提性器官
我身為八府巡按 俾翻少少特權我好喎
好難做㗎 至多俾你提老母啦
就提你老母

個種幽默好似放唔番喺宜家嘅畫質

仆街呀 搞膽死溝我啲女

你呀
蝠鼠眼 鷹勾鼻 八字眉
Hur dur 咀 老薑牙
燈芯頸 鴛鴦膊
長短手 高矮腳
雞胸狗肚飯桶腰
我係你就死咗佢囉

你都係雞 仲係隻老雞
有冇曾幾何時覺得空虛覺得寂寞覺得凍呀？

我要剢你...

豹大人唔駛驚
等我放d蛇入去幫你食晒d老鼠去

依幕真係

好靚油炸包大人

你呀
蝠鼠眼 鷹勾鼻 八字眉
葵扇耳 Hur dur 咀 老薑牙
燈芯頸 鴛鴦膊
長短手 高矮腳
雞胸狗肚飯桶腰
我係你就死咗佢囉

你吞左把劍去我就當你講笑嘞

有咩戲可以係成份戲本每一句都係世界級, 大家可以完全背哂

我見到佢入咗去雞竇呀!!!!!

背劇本就多 戲本真係好少有人背到

你up乜

入雞竇果套審死官黎架

零零發呀

唔係大內密探零零發咩?
阿發外父

覆緊樓樓上

中間學雜耍玩飛刀飛死左個人都好好笑

係帶佢老母出黎灰諧下囉

九姑娘九姑娘

最佳男主角

呀發

外父！

咦，乜特然間咁醒吖

夾餸啦唔好客氣

彈出彈入打我啊笨

就係因為呢句
我背哂大部分周星馳既對白

醒扒就唔洗比你質兩野啦

我絕對無強姦過隻豬

嘩唉 杏仁奶咁重奶味嘅

潤黎wo
打邊爐呀大佬

國產007

做唔做？
做咩呀？
做帛金
做咩帛金呀？
徳仔老豆
邊個徳仔老豆呀？

盲字唔識多個夠膽話少奶欣賞你文采

痴撚線向公司廁所忍笑忍得勁辛苦

個po有聲

我玩完佢,唔比錢,咁咪唔算賣囉
點解可以諗到D咁既對白出黎

我揸死你

扮緊工上黎一睇笑到仆街

我比錢你，你快d走
我比錢你，你快d做
一係你黎，你唔黎我黎

講對白精彩一定係中華賭俠
張家輝句句金句

小人向來口疏 出到去恐怕忍唔住大肆宣揚
到時可能會有一百幾十人慕名以黎 為大人你吶喊助威

你成日咁貪心，遲早就痴孖筋

絕對唔勉強 我為正義而講既

我絕對無強姦隻豬

（鳳來樓床下底）
包：幸會幸會，貴性呀？
皇上：愛新覺羅

好撚嘈

講笑鬧交王果度真係打冷震
不過撇除呢點成套戲都好高質

唔係呀十三 今次真係尚方寶劍呢

沒1

開國咁耐都未聽過有咩尚方寶劍，你個把咩劍呀

尚方寶劍呢d高等野你唔識好正常啫，

話比佢聽係邊位皇帝賜比我地包家ge?

明朝崇禎皇帝

聽到未啊
明朝！？

出去打過啦高手

原來仲有招乞衣煲飯，真係學海無涯

尋晚診完個診係咩意思

原告變被告，被告變原告

正皮for有聲post

聲音畫面無問題

干燒伊麵食咗未?

哩句超正

係咪潤黎架？

尚書大人真係機警
風吹邊邊擺邊邊

借意西醫診病情況

每次去飲都會諗起

我都係